香港真係唔係人住

連李偲嫣都要搞移民

去地府呀